[推到完場] 使徒行者2 - 4 (前傳)

有brother話加前傳係標題唔洗人問

有無咁快開左

專業嫁嗎

上一套都係咁........

竟然咁快知

bellerin

咁快搵到

天台

型撚到

TVB真心唔錯

好撚刺激咁

咁快爆pakho身份？？

航拍

節奏咁快

柏豪型到

天堂哥是咪臥底

個司機去左邊

係

好型

是

第一輯3主角咪一樣 睇片頭都知啦

點解無受傷 , 翠如反而重傷過佢 .....

屌 根本係無間道個陳冠希background

支援有乜用

黑警

三哥係黑警???

集集都黑警

三哥高撚過柏豪？

呀～

周柏豪拍得住佢

pakho自己先係黑？？

柏豪先係

翠如講咩尻 屌踢撚走佢啦

個音樂咁似無間道

睇咁多臥底戲同劇，最正都係無間道1

呀 呀 呀

脆魚係黑警

卧底點出糧？

黑？？

做臥底handler仲危險過做臥底

三哥係黑警？

咁廢既黑警，定扮豬食老虎。

兩輯一樣嘅

咁個leung柄咪由頭到尾都

pakho似會行歡喜哥條路

唔好轉啦

當然

柏豪d 戲

臥底死左連安家費都冇 仲想有出糧？

上輯邊個做黑警

劉德華真係

警隊有黑警

呢句野可以cap圖瘋狂用

德賓係咪就死
佢個幫會散pakho先有得番香港

上集係咪鄧健泓做黑警

講呢D

hsbc lp

高海寧

咁轉做古惑仔都人之常情

慘過返亞視

黃德斌，三個，陳豪，歡喜哥真係好型
屌打後生仔比比鳥同牙佬

10a

lo

宣萱又來了

德斌其實係唔係知柏豪係餓底

Mall姐

詩詩

一睇就知

朝偉先係lead 住套戲個個

麥明詩好似靚左

明詩好靚

個妝靚

點對得住瀟灑哥

幾時轉場？

咁肯定係自己公司既人？

我都係咁諗

點解10a係依套野順眼咁多

post錯

陳豪個頭好怪

相由心生

靚超多
比起賭城xx會

翠如封面個樣真係好撚7

陳豪背面成個步驚雲咁

好chok

翠如BB

明豬拍埋堆識做戲既人d戲都好咗

賭城拍埋成堆廢柴個d演技

隻眼好撚假

似死神來了 賽車個電人

個設定10a同人質差唔多年紀

晚晚等9點半

其實不嬲都幾靚啦

對腳好撚正

係咪帶左假髮果d 好似有舊膠係頭度咁

黑警應該未出現，仲有咁多角色

呢套野拍得比想像中有heart

賭城根本係垃圾片

Agger

好好睇

完全冇睇過

仲有 講呢D

王晶出品

係多得牙叻教左佢做戲 吸收左呢套先有進步

賭城開始tvb啲戲就係咁死人

挺胸

萱萱都仲係幾正

六合街

麥明詩定黃翠如
我要明詩

10A sure

係咪最尾有king sir份
唔係好記得

明詩

mk

鍾景輝係最終大佬 前保安局局長

去個廁所幾個鐘

12A

司機: 不如你比我

正

個司機慘
冇份拎

宣萱 依個look 正好多

咁都唔益下個司機

D劇情

咁都唔留返啲

陳豪奸得黎幾過癮

數百萬當係碎銀

好撚似陳浩南

的士佬：屌你留返一疊比我都得掛。。

的士狗

好睇過電影

我係司機停車執

番去公司一check呢段時間邊個唔0係公司就知啦

個司機好慘

袁偉豪金髮唔好睇

以CCTVB黎講呢套算高汁架喇，咪咁高要求啦

黃左啦
要著草

串過緊撚

Pakho比啲力啦 要天堂哥自己企起身

好撚型

袁狗豪啲戲好做作好7

最有義氣既大佬

但好好睇 夠串

德賓好有雷

仲未比車撞既...

扑左

個鼻

條女好豬呀

德斌食啲咁嘅女

剝哂啦

袁偉豪做呢啲騎呢角色好過認真角色

雞同鴨講都chok到d貨係邊

原來德賓重口味

德ben咁樣畀條豬西出賣

人妖咁款

有JER架，你識條春玩咩

夜總會果兩件正好多

邊位黎

主角點會頂

屌

可能中意有J

如流沙浮沙手中j

比比鳥拍劇都仲係生硬左小小

德賓心諗歡喜哥你做乜鳩

無乜霸氣

掉條女落去咪曬左兩包大米

hana

應該試緊歡喜夠唔夠義氣

fans club會員？？？

掉佢落去

德賓皮已收

假嫁d奶?

女人係咪個局呃歡喜哥？

但歡喜係扮頂

德賓

係咪五集加埋既預告

兩個矽袋就有

應該比鱷魚食兩袋米

有排j

黃德斌係客串?

好多客串角色

翠如做老婆, 明詩做SP . 夠淫.

第一次姐

片尾係寫特別演出

好戲個d死哂

歡喜哥想屌西姐

掉轉好d

特別演出=死

猜fing

可唔可以d角色唔好咁快死呀

其實片尾夜景係邊度？上集陳豪個天台泳池又係邊度？

德賓自爆比警察拉

咁柏豪 埋佢身邊三年, 豈不是白費心機

咪就係，點睇都係10A做老婆好d

agree
翠如弱智架

而家第4集 幾時捱到30集尾

弱智做老婆咪好 夠蠢

下下咁快死，好難投入

Patkey幾型，轉過頭又話死

on9 patkey條線做落去應該幾好睇 咁快死

問題係會弱智到派埋帽比你

矽袋既話 我情願要電影版個Clara🤤🤤

洪永城做比比鳥個角色應該好睇d
比比鳥個樣生硬到唔知想點撚樣

咁我覺得比比鳥適合d

You sure?

嘩

我覺得比比鳥做得算ok,因為佢個角色設定係冇乜表情

唔同余文樂陳冠希
周柏豪拍戲時都唔太多好既導演用佢，
佢既演技真係仲差過洪仔

等緊11-20

好似逢星期一就有新嘅五集

歡喜哥係咪都係客串，照計佢袋左筆錢應該收埋自己等東山再起

覺得套劇入面周栢豪個角色造型應該要轉下...

佢而家個造型同歌手果陣一樣，好心至少整下個髮型，搞到成日覺得有個歌手做卧底咁，格格不入

上集林峰同今集天堂哥個頭都好casual
好睇好多

歡喜哥條線 真心想知佢最後點LINK返第一輯

[慎睇]睇曬10集劇透

陳豪拎返袋證物藍冰比天堂
姐係講緊匿名舉報係另一個黑警/陳豪做
代表陳豪知道徒弟同卓凱既存在
咁卓凱臨尾又走去做保鏢見陳豪
陳豪見到卓凱又無野
可能明知道卓凱係臥底但又想利用佢對付歡喜

btw佢徒弟第一次出場仲以為佢徒弟係黑警

睇完頭十集覺得翠如d戲份太多 好難頂
希望後面唔係咁

柏豪好型呀

德賓犧牲成個字頭保歡喜

德賓係咪準備GG

義氣仔女

我想睇10a多過脆魚

現場演員工作人員見到條泰妹點?
真係好撚大

大波泰妹唔交代下

咁點解pakho之前要同洪永城隻抽?

點解柏豪唔走，唔係有真係當左自己行古惑呀

頂，夠膽打柏豪

灰衫金剛？

用枝槍指住人
人地都拎完出黎都未開槍

反了反了

大文豪啲戲

入戲太深

好假

鳩拍蠔啲戲真係睇到好尷尬

duck bun好型

德賓好型

我覺得幾好

又準備死 立flag

係幾好喎

好戲因爲真踢

周柏豪個鼻窿真係越黎越大

btw pakho係咪做到入哂戲呀？
你係臥底黎

咁近

德斌仲未比車搞掂既

德斌好撚正。好想幫佢含

pakey好型棍

鳩拍蠔仔餅

屌周柏豪 成撚日無意咁放大個鼻孔

三哥係咪報警

死得

柏豪定偉豪

柏豪愈睇愈柒 天堂哥仲型過佢

唔洗無意

睇完果post 成日留意佢個鼻

歡喜會死

歡喜哥吞哂批毒起家？

柏豪同德斌有冇做過愛

點解唔帶埋猜fing？？

鼻大就話勁

鼻窿咁現 係咪洗錢倒水 唔做守財奴

架車有貨

白痴哥~

都未正式收

啲警車係邊到入嚟

未死得

仲以為德bun殺佢

係咪架車有毒品，跟住徐天堂報警告發？

聽唔到有車駛梗泥咩

真係得比比鳥/全盛希哥可以做到呢個角色

屌咁都要問

成個平原可以埋伏到

方力申

搞乜9比比鳥同edc同級

小肥

d警車憑空出現on9

周柏豪靚仔定洪永城

斷正

德賓咁勁抽

柏豪真係傻左

門徒

feel到有膠野

屌 pak key哥死得咁on9 唔係掛

自滅

死亡flag

屌黃德賓咁樣死

自己累死自己

垃圾唔好做uc
去變節行古惑啦

Karma

柏奇哥

死得咁撚柒

butterfly effect

做咩鳩

on9
之後又屈鳩話係報應，自己攞黎

點會提觀眾個道友

有師奶睇架

好似死待咁整斷隻手囉

帶你走去安全地方叫派你去死

tvb低手囉 正常呢d 觀眾自己發現先有驚喜

Pak-Key哥

德賓話信佛 點知....

柏豪幾好戲

GTA

做咩卓Sir唔追番佢？

屌！

所以柏豪係黑？？～

下，周柏豪係卧底，擺明變硬節喎

卓sir好煩膠

柏豪戲好過翠如
本身以為兩個同level

2打6仲要外國...眼殘表示...

垃圾編劇 垃圾演員

天與地 家明

Pakho做激動位唔差

幾時爆炸

不滴兩滴

仲有呼吸

無

記得上輯歡喜哥個仔，白車果下
今輯呢下好on9

屌歡喜哥仲掛住批貨

做到好唔激動

pak key

你當人兄弟

德賓死得好唔抵

Patkey

歡喜好撚仆街

吉穿左仲拉...原來佢先係想德斌收皮

歡喜

難兄難弟

為左幫大佬報仇黑化

演技大爆發

Pakkey哥

睇黎德賓都知

又死

如果話留低要搵犯罪証據拉佢都好d
只係救個做25識番黎既兄弟 ...

？？

德賓bb

比比鳥D戲咁屎，要知有幾難呀

柏豪好好戲

歡嘉死得

插佢個舊野係咩黎？

關老二，拜你有春用咩！

咁死咁柒

德斌都死梗

走同拎貨走
梗係後者

Heheheheheh

仆街仔

有排都未死窩

入左魔

點解德賓話希望25係勁柏豪？

鐵

HAHAHAHAHHAAH

歡喜我屌你老母

Pakho

有聲

冇爆
好失望

好慘

TBB點解會比德斌咁少戲份架

係都3哥做uc
佢個handler點搵佢

星仔出場出得咁密；呢個道友閃過一野ja wo

如果有張耀揚客串就好

係無得死

係咪因為柏豪話關二保祐 德斌先知佢係卧底？

因為到佢死個下柏豪都無出賣佢

係咪得海布果幾個人唔會咁快死

其他都係仆街死?

死左下集點出現
總之係睇歡喜屈機嫁啦

玻璃機

我屌你老母歡喜哥！

德賓係一個好好既演員

因為差佬先拜關二哥？

係 wo prelude 黎

歡喜係唔會死 只會睇到佢做最後大佬

網上版好似冇交代德賓係被硬物吉死

好過你條木獨佬囉

點會呀 柏豪都跟左佢十幾年
點會出咁低級錯誤

客串

無限延伸外傳

咁人心肉做，個大佬救過佢幫佢捱過幾刀喎，當然你可以屌佢唔夠專業既

德斌係依套戲入面第43個死，第41&42個係撞佢既白粉友

香港黑白兩道都係啦

理論上黑白都拜 但德賓應該係一開始都無拜過掛

拜二哥果下已經柒左原來

錯 佢係uc

咪又係果D
知你黎UC
但同你係FD 唔撚理姐

黑社會唔係都拜關二哥咩？

唔係黑白2道都拜架咩

我信佛架

希望佢係好人，唔好成世撈偏，會有好結果之類

黑社會都係關二哥

因為知佢就算真係25都唔會捨得出賣佢

不分上下

如果pakho係香港冇入過社團 第一個跟既大佬係德賓
咁就會露底

咁關左十幾年因為突如奇來一句關二哥發現佢係uc

唔理啦
無人理歡喜係咪UC
只想睇佢點成魔

但德斌拜開佛掛

佢唔flashback我都差d唔記得個道友

前43個係邊個
整個列表plz

10A

可能泰國係拜佛

似係喎

道友個下撞完再加會好D

細叫大嘅做嘢

mall姐

煒哥
黎蛇
五條柒頭皮

個上司比人點返轉頭

覺唔覺萱x d戲比人吹大左

而家同mall姐有咩分別

咁霸氣 即係如果你係和記打工 個老頂屌鳩你 你叫佢即刻打比李嘉誠

成個幫都拜開佛
條靚突然話關二哥保祐
都知咩料啦

宣姐講嘢無尾音

做開人質

不嬲唔好戲 剩係識做煩膠

關咩2哥事，佢想個臥底係柏豪係証明自己冇信錯人呀，講義氣

有戲咩

想睇番pakho條線

同奔雷虎鬥智等於自殺

應該係德賓一早知，但無踢爆到。佢叫鳩柏豪要信義氣，即係要佢堅持自己原則（差佬拜關公），應該係咁

垃圾劇情

其實籠統d講，關帝算道教也算是佛教護法！

講嘢無尾音

open慢慢諗

之前天堂哥個場?

萱萱真係廿年都係咁既樣

大黃蜂

綁架

大你老味

愛滋針呀

林寶

鬥渣得快

都係咁樣衰

值幾錢

點解

比人綁足咁多年。仲想有咩樣

有錢佬渣細牛
BUG

比返柏豪我

寧願睇臭西貝/巫婆做脆如個角色仲好,起碼佢地真係後生

完全冇速度感

林寶點解有turbo聲 on99

tvb咩車都加turbo聲啦

車既野
你識咩

真係好撚似

完全唔係v10段聲 好心借到車就錄埋

妹頭好撚靚女

Link

負碌張冇得葬浩園

呢套野星期六日播唔播？

唔掃下d紙睇下之前寫咩既

集集都咁撚柒多臥底，根本黑社會就係成班臥底圍威喂

bug

全世界都係臥底

d書名點sort都知

所有黑社會都係臥底
所有警察都係黑警

CIB呢D實知啦

周柏豪d戲好過黃翠如喎

三打一

3個好心上中下/左中右一齊劈落去啦

沒有最差

袁偉豪個角色好型

pakho啲戲仲好過洪永城

好難搵到個屎戲過脆魚窩

宣姐個角色我到而家都唔知做緊乜

比比烏係差得黎正常 但黃翠如係直頭好撚勉強個種

埋魏德信身

人質王呀MA

臥底囉

突破盲腸

洪仔好好多喎

但個人好柒

袁偉豪屎過

屌有槍早就攞出嚟啦

有槍一早唔用 用刀

俾人射一槍然後凌空轉身720度飛落海

之前咁串1個人就夠

一秒升lv

Well~

洪永城啲戲
成日都好似做台慶趣劇 忍唔到笑咁

2個人去人地地頭

垃圾木獨佬

唔開槍係咩玩法

自己食番d貨

歡喜哥條仆街成魔了

柒左

mk到...

咁快返香港

碩士

陶瓷娃娃

屌。好撚搞笑

未齊人

猜fing無乜頭髮

送水輝

果條金毛2打6好撚柒

變撚咗賭俠大戰拉斯維加斯
大佬我地比人千咗呀

但好撚型

又呢套衫

成箱比得個幾條人

三大姣婆

送水輝？

歡喜哥咁善良架咩

曾敏？做咗咁多年都係做雞

個場咁光既

氈湯力

好慘
但索

Gin tonic

渣住咁揚

垃圾

嫁左比有錢人
得閒出來客串下

腿

腳

翠如派夠膠未

切左咪做到女待應

揭人下身

好撚ON9 翠如

飛機水

pakho型

屌 好心第一集炸死脆薯啦

搞咩 好喜劇feel

猜fing 出場

成套野睇所有人幫脆魚執手尾

翠如

叫佢有返啲義氣

而家保佢

脆薯同連c雅互換

有冇人覺得個飛機好撚柒
扮南哥又冇人咁型

換何雁

搵硬屎做都冇咁屎戲

咁細個場有幾多個卧底係度

家明

脆薯同shiga/硬C是旦一個調轉

有冇人揀啲咁on9 既人做臥底

成套就係係咁救脆魚

其實人人都係臥底

即刻穿崩

脆如又衰左

冇

圈圈係

袁偉豪宣萱都係臥底

岩呀

成個場都係臥底

宣萱係唔係？

唔係公廁

仲屎戲

天堂哥好明顯係

宣萱個角色係咪都係?

脆魚真係辣殺
btw 頭先歡喜哥出場個下加埋個配音好撚正

陳豪都係臥底

成個長興都係臥底嚟
屋企全部都係鬼

冇錯
成套根本係警察狗咬狗

長興全部UC

開場殺人喎

宣萱係國際型警

係囉

究竟有幾多個唔係uc

應該係 但我估會變節

好撚型喎 飛機哥

希望脆薯快d比人捉到做臥底 然後dum落公海餵鯊魚

只要有心 人人都係臥底

脆魚係余詠珊幫

飛機哥

就算係都係入魔嗰隻

咁先真實

大結局全部相認bbq 完

同shiga調換
跟pakho多d對手戲仲夾

我之前係physical 見到佢 瘦到仆街 好似啲瘦撚毒撚 同沈震軒一齊
我唔認得佢 問個fd 沈震軒隔離個毒撚邊個黎
點知佢行左我後面拎啞鈴 好撚尷尬

天堂哥有套劇又做差佬 唔記得叫咩

成場卧底 根本無黑社會

唔知用咩整呢

叫D打手出黎打，變城寨英雄

睇見脆魚就火滾

余詠珊死攬

脆魚都有腿

我覺喎 你冇乜柒

交通警？

其實到最後所有人都係卧底 陳豪都係 打個和

鐵馬

拆局專家？

脆魚同洪仔一齊炸死仲有gimmick la

翠如腳有冇人cap

幾時換管理層

如果最後係咁多個主角一齊打飛機哥就好睇

陳豪一開波放哂D 25係身邊就已經GG左啦

你又知陳豪唔係

收皮喇飛乜野機哥

袁偉豪搵粒鈕果幕好正

EU超時任務

歡喜哥 果到, 有三個前警察幫佢

其中一個因為打犯而被革職

總係覺得呢條友係臥底

打鳩拍ho好睇d

好好J

翠如好似黃夏蕙

叫我？

陳豪都係就真係神作

Scarlett 都係卧底但變左節

我估成套得陳豪係黑，身邊全部都25仔

扮陳浩南果條友可唔可以收皮
好柒呀

我最喜愛角色：Pakkey

航拍行者

樂少係黑警

即係佢幫魏德信做野？

有無巴打都係用ipad睇會睇睇下斷咗要reload

唔係，不過殺差佬

如果樂仔係扮卧底/真黑警/古惑仔真係神作

成套野好似得黃德斌唔係卧底咁

我估陳浩南係25
有d想扮無間道2既羅雞

唔知有冇人發現 由第2集開始 所有宣傳片落晒架
因為d道具錢太真 比金管理局投訴
而家d版本全部道具錢blur晒 反而大陸版就仲係原版

唔覺喎 屌你老母

其實卓sir復左職未?

未

佢仲係好有mall姐feel

個個黑社會都係25，即係黑社會係警察造出黎，再打擊佢地?

話說架林寶係咪上集沈震軒果架嚟

睇左幾集 仲未有洗腦插曲既
唔知套戲有冇一個靚位 可以loop翻一次越南越愛

有冇人有騰訊VIP 好想睇

～

真定假料

速龍未死架

原本都唔想見到人質王
但睇埋後面幾集 覺得唔差

我覺得係速龍個遺物有餡
卓sir第一集比左黎sir 先會害死黎sir
所以加埋我上面講陳豪其實知道卓凱做uc
咁就講得通

usb 手指

頭十集來講 佢條線最好睇

今晚有冇？

六 日 另有一套

lm

噢
VIP用戶提前看到下周五更新
提供普通話、粵語版本
PC端和平板端用戶可提前一小時觀看

原來有糖妹

睇哂十集了

星期一先更新？

有翠如腿圖未

德BUN信佛

所以 1) 因果報應瓜左 2) 聽到關二哥知道PAHKO係臥底

如果1) 唔係做到畫出腸應該正D

幾時更新

好心急想追

幾時有11-15集？

聽日

其實點解會係留速龍 唔係留洪永城

睇返第一輯
陳敏之+沈震軒呢pair真係好撚好睇

唔好劇透好喎
好似踩過界咁，搵人開個搶先版俾佢地討論

沈仔好型

邊到有得睇返？ 上網搵唔到粵語版

11-15集有得睇未

睇返6-10集個更新時間，要等星期二凌晨先有

騰訊個網夜晚8點更新
其他網

第8，9集係咪睇唔到？
有冇巴打都係咁？

dramacity

撳隔離個source睇住先，都未至於好懞既

留名等11-15

本身係森美做
換左人仲好

我都煲翻第一輯 又係覺得yan同kobe條線好正

成班泰國

咖喱魚蛋魚 咖喱咖喱咖喱魚咖喱魚咖喱魚

做了

點睇一姐首歌仲咁有影響力

金腰帶

陳豪

男人都覺得型

木獨佬閔生

家明個look有啲柒。。。

越辣越愛

陳浩南

大佬b咩

傻強都有

歡喜哥句句有骨

閔大人會死，pakho之後會黑化

一句想跟你就入到會 唔洗interview架咩

黃翠如好撚難頂
但無得skip

泰國識落架啦

好唔襯

pakho好型

On9 仲順風車 唔驚比人見到？

影渣電單車都唔型

扮周柏豪

咁都唔型？？

扮傻強

周柏豪真係好唔掂 有佢搞到唔想睇 但我又係電視精

跟左patkey咁多年，之前都見過，仲interview咩鬼

好過翠魚

條傻仔準備衰一獲跟手比pakho上位

我正想講

佢大佬好撚好笑
一睇就知好玩得果隻黎

兩個都好戲，好過明c

咁我覺得袁好d

翠魚好好多 真人有學識有錢 個樣又唔錯 個角色傻下傻下又岩佢做

柏豪就又死mk一名 真係無興趣

歡喜 真係玩鳩佢

佢跟德賓果陣, 係德賓頭馬

家陣歡喜 要佢跟個二打六, 做酒樓侍應

可惜演技相反

袁好好多 無得比

成套野都好難睇

演技就翠如柏豪同袁都差架喇

其實歡喜以為pakkey死左先拎貨走者
講到害死佢咁

仲係咖喱魚蛋緊

因為歡喜拍pakkey果陣佢暈左 一醒左就見到佢拎住貨走 所以誤會左

我寧願要袁濃林

做乜要提返

睇緊了

又真係講真話

柏豪同pak-key 有路？

你死定了

無左字幕？？？

pak-key&pak-ho

冇字幕

又唔關佢事 批貨唔拎又好似仲on9

兄弟

我以為我電視問題

agger

無啦啦無晒字幕

咁事實歡喜哥以為patkey死左先拎貨既

點解無咗字幕

佢地講野1999

字幕呢喂...

Tbb好柒呀 字幕都消失

字幕呀屌你tbb

聽聲

好彩呢套啲人講野聽得到 有啲人講野真係要睇字幕

字幕呢
我屌你老母

咁不如我聽電台

無線壞撚咗

rocky

咁屎戲點做uc

請杯野飲佢

ricky

仲以為得我部係咁

字幕呢屌你TVB

仲以為我部電視問題

+1 以為新買又壞

脆魚講野都1999咁啦

字幕呀
還我字幕

終於更新返

字幕呢

有返

番黎了

阿梅

仲以為自己問題

睇字幕唔入戲嫁wo brothers

突然覺得自己冇字幕唔識睇

中文都要字幕

又窒咗野

Scarlet 好似係變節卧底

翠如D戲

無睇幾日 依家有咩日係UC

仲以為我問題 一開始有下有係咁

受我一棍

同翠魚咀咀

係都唔出奇，岩佢性格

鳩 脆 尋

無睇幾日 依家有咩人係UC

係 一開波嗰野hang咗十秒

65萬 比卡超都要收皮

原來10萬伏特係廢招黎

飛機哥 天堂哥 mall姐

陳豪？

睇完第一輯 睇番依輯 好差

猜fing都好似係

電槍洗鬼訓練咩

屌你又窒機又字幕消息，究竟係咪我部電視壞

電唔暈人 原來比卡超咁廢

唔怪得小智可以硬食

奸

岩岩都窒左野

剩係睇林峯同阿余啲戲都夠皮

今集仲未有人死

宣萱擺明臥底

閔大人

有邊個唔係

失

臥底查臥底 警察咁無溝通

擺明做人質

得d 馬仔唔係

除左陳豪
應該全部都係臥底

即場死亡人數大細

0.5 細 1.78
0.5 大 2.12

你估套套都咁快賭城群英會尾咩

第一集沈震軒咪又係咁

點解今緝 無起歌??

無左洗腦歌, 好似差D野咁...........

卓sir

根本無黑社會 全部都係警察

真係唔應該對2咁大期望

黑社會大佬都係警察
黑社會係警察製造出黎，維持世界秩序平衡

可能得卓sir 係黑社會臥底

差佬除左卓sir 全部都係黑社會

其實麥包先係爆seed老豆

唔信巴斯光年係黑警

5973做乜鳩

圈圈係咪暗戀陳豪

大佬擺明抽你水

閔大人食水$100 咁少

好有良心

閔大人做傻強？

柏豪d 手腳咁慢

咁都諗唔到係柏豪

係咪出左11-15？

好撚無間道 feel

爆seed 姓薛

你個名

有II駛唔駛咁大隊人

跟老母姓

圈圈好似les

圈圈

翠魚又幾cute

中立講，呢套佢做得唔錯

翠魚好撚笨

圈圈想迷姦脆魚？

做警察無警覺力，飲到咁醉

佢個角色扮傻強...

要穿煲了

好屎呀屌你啲戲

傻西

呢啲女人好正

自爆

我都想比圈圈姦
利伸 巴

做緊戲姐maybe

專登自爆
悶撚死

真假參半

啲戲屎到

好尷尬演技

D戲

比人發現有cam

脆魚演技大爆發

脆魚啲戲屎撚到

翠如係咪弱智

睇到好尷尬

完全感受到有幾醉

未見過人扮醉扮得咁尷尬

尷尬過連登仔
死五毛睇支那劇啦

真醉架

我諗已經拆左 無理由咁快發現

真係好屎

好肉酸

做臥底d戲咁 呃到人咩

會否太柒

on9

宣萱發現左，然後同卓sir講：「見倒面再講」

專登比佢發現偷聽器(好似係)

會唔會有機會係圈圈知佢係UC 然後用佢黎隊陳豪? 我係咪諗得太多?

居然有人話脆魚好戲

....睇完10集見到呢d 留言好好笑

戲好屎呀

咁樣發展都正路，宣萱都係邊度有利去邊度。有人制衡番陳豪佢仲安全。

睇佢同10A d 對手戲先最尷尬

睇住佢每套戲都有進步 個感覺幾得意
阿余一出黎都比人話戲屎架 演技要慢慢磨返黎

有進步過咩

同豹哥一撚樣

其實係咪特登咁樣扮醉

翠魚頭兩套真係好唔掂架

其實有發現d 咩咩?
唔係淨係見到張相咋咩???

咁佢好過豹哥

脆薯咁都叫無演技?
做到宜家都唔知係扮緊真醉定真係扮醉

係 發現唔到

真扮醉

屎同屎有分別咩

唔識變通

假醉啦
連三哥呃埋幾好戲

脆魚都咁多打手

想睇shi ga 做翠如角色

三哥有魚食？

如果要比較既話我覺得達哥真係有磨左d演技出來
心理追兇踩過界都做得唔錯

三哥個樣好奸

美斯都有打手啦

三哥都叫好戲

對比脆魚，達哥好戲好多

撚下聲就係醉
真係睇到人好尷尬

御藥堂蟲草cs4

日日keep住食

中彈中到好似跳舞咁

有脆魚呢啲實力派

死人化妝

吓 三哥都有打手

雙重標準

煒哥

hana都有打手

香港警犬為黨服務

心理追兇對腳好正

上一段翠如
下一段歡喜哥
好大對比 高下立見

新手機得五百萬像

前傳

套戲講緊2010年

次次都要特登解釋

2010年呀

1010